乾炒牛河 VS 濕炒牛河（豉椒牛河）?

乾炒

香港好多濕炒垃圾
出街食乾炒安全啲

兜亂

冬天濕夏天乾！